# recettes

Mes recettes perso. Ces recettes sont proposées telles quelles sans garantie d’aucune sorte. En aucun cas je ne pourrais être tenu responsable de ce qu’il pourrait vous arriver en préparant et dégustant ces recettes :)